黃秋生赴日宣傳《淪落人》忠告日本人：暫時唔好去香港住 因為啲警察黐咗線！

6:12-

仲多謝埋日本人譯咗榮光

一個影帝一個影后
香港良心

2個都鬼鬼地好西化

佢其實可hea答
但佢答得好認真
唔該睇下條片

push

又無錯喎

果一個翻譯又講得幾好！

多謝佢向日本宣傳香港有幾危險

因為警暴

係
都譯得好仔細

佢應該都幾了解香港咩事

128 維園見

有手足話用咗「袁朗$721」名義捐今晚東華 叫大家幫手cap

戲入面個女主角
令我諗起印傭手足

推呀
話畀更多人知

推！

唔去香港，去大陸